而家同黎緊有咩手機係接近98%屏幕佔比?

IPHONE X
ASUS zenfone 5
VIVO apex

仲有冇?

FEEL到黎緊仲用埋D上下有邊既手機會比人笑撚到面黃

iphone x都比你吹到98%

小米mix3

vivo apex 唔係概念機咋咩?
生產出嚟零售先比較啦

iphone x 佔屏比邊有咁多…

假設iphone x 真係佔98% 但個樣柒有咩用,我又好奇喇 可能有啲人覺得靚嘅 但係我嘅觀點係好柒

憑記憶約數

iPhone x 81%
v30 82%
note 8 82%
s8 83%
s8+ 83.6%
s9+ 84%
Essential Phone 85%

樓主你照下鏡就知你地笑你唔關部手機事

種你老母

牛角mon閪有98%

單係個on9 M字額都唔止2％

iPhone X is no way near 98%

老實屏幕佔比咁高又唔覺真係好用左 係邊位最怕有時會誤觸 都唔知咁高托柒

iPhone X 成堆 Sensor 係度
M 字額感覺仲粗框過 S8

仲有一趺就爆mon

其實有d邊框做緩衝都好

完美比例

iPhone X 無敵

所以話數據最緊要，果啲idog真係冇腦